浸大自資幼教收幾分？

有冇巴絲知bu sce幼教degree收幾多分？
難唔難入？

好低, 阿豬阿狗都入到

巴打有冇知大約幾多分

唔知, 但幾年前應該都~16,17分入到

我朋友上年19分入

面試＞分數

我上年都係16分就入到
總之面試掂就得啦

我冇conditional offer 得17分
係咪代表冇得讀

二年前 我放榜後即場去interview
17分收左

咁之後嘅認受性係點架？

Range好大 識人25分都入
利申: 今年year 3

教蓄 唔好害人啦

咩人都有既 高分有高分入 亦都有低分但in得好 女多男少既比例